# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2023, FIRST and other WPILib Contributors. This work is licensed under a Creative Commons Attribution 4.0 International License
# This file is distributed under the same license as the FIRST Robotics Competition package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Ran Xin <xinryanryan@gmail.com>, 2020
# Team 5308 <team5308@163.com>, 2020
# Ran Xin <xinryanryan@outlook.com>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FIRST Robotics Competition 2023\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-28 04:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-25 02:02+0000\n"
"Last-Translator: Ran Xin <xinryanryan@outlook.com>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/wpilib/teams/109324/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:4
msgid "Imaging your Classmate (Veteran Image Download)"
msgstr "为你的 Classmate 创建映像 ( 下载 Veteran 映像 )"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:6
msgid "Veteran teams are not required to re-image their classmate"
msgstr "老队伍不需要为他们的 Classmate 重新创建映像"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:8
msgid ""
"This document describes the procedure for creating a bootable USB drive to "
"restore the FRC\\ |reg| image on a Classmate computer. If you do not wish to"
" re-image your Classmate then you can start with the appropriate document "
"for C++/Java, LabVIEW, or DS only."
msgstr ""
"本文档介绍了在 Classmate 的计算机上创建可启动的USB驱动器以还原 FRC \\ | reg | 的图像的过程。如果您不想重新映射您的 "
"Classmate ，则可以从仅适用于 C ++ / Java，LabVIEW 或 DS 的文档开始。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:11
msgid "Prerequisites"
msgstr "先行准备"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:13
msgid "E09, E11, E12, or E14 Classmate computer or Acer ES1 computer"
msgstr "E09，E11，E12 或 E14 Classmate 电脑或 Acer ES1 电脑"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:14
msgid "16GB or larger USB drive"
msgstr "16GB 或更大的USB驱动器"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:15
msgid ""
"7-Zip software installed (download `here <https://www.7-zip.org>`__). As of "
"the writing of this document, the current released version is 19.00 "
"(2019-02-21)."
msgstr ""
"已安装7-Zip软件 (从这里` <https://www.7-zip.org>`__下载)。编写此文档时，最近的的版本为 19.00 "
"(2019-02-21)。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:16
msgid ""
"RMprepUSB software installed (download `here <https://rmprepusb.com/>`__). "
"Scroll down the page and select the stable (Full) version download link. As "
"of the writing of this document, the current stable version is 2.1.745."
msgstr ""
"RMprepUSB 软件安装 (download `here <https://rmprepusb.com/>`__). Scroll down the"
" page and select the stable (Full) version download link. As of the writing "
"of this document, the current stable version is 2.1.745."

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:19
msgid "Download the Computer Image"
msgstr "下载电脑映像"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid ""
"Image of portal website showing each of the different classmate computers "
"and their image."
msgstr "门户网站的图像显示每个不同的同学的电脑和他们的形象。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:24
msgid ""
"Download the image from the `FIRST FRC Driver Station System Image Portal "
"<https://frc-events.firstinspires.org/services/DSImages/>`__. There are "
"several computer images available, one for each model. On the download site,"
" select the option that matches your computer by clicking the button below "
"the image. Due to the limited size of the hard drive in the E09, it is "
"supported with a DS/Utilities image only and does not have the IDEs for "
"LabVIEW or C++/Java installed. All other images have the LabVIEW base "
"installation already present."
msgstr ""
"从‘FIRST FRC Driver Station系统映像站点 `<https://frc-"
"events.firstinspires.org/services/DSImages/>`__下载映像。这里有几个电脑映像可用，每一种电脑有一个映像。在下载网站上，单击图像下方的按钮，选择与您的计算机匹配的选项。由于"
" E09 中的硬盘大小有限，因此仅支持 DS / Utilities 映像，并且未安装 LabVIEW 或 C ++ / "
"Java的IDE。所有其他基于LabVIEW的安装包都已经在那。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:26
msgid ""
"These images only install the prerequisite core FRC software, it is still "
"necessary to install the FRC specific updates. See the Update Software step "
"for more information."
msgstr "这些映像只安装必备的核心FRC软件，但依旧有必要安装特定的FRC更新。参考\"软件升级\"步骤获取更多信息。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:28
msgid ""
"Due to computer availability, the E14 image provided is the 2018 image. If "
"using this image, teams may need to remove the old IDE (LabVIEW or Eclipse) "
"and install the new IDE."
msgstr ""
"由于计算机的可用性，上面提供的 E14 映像为 2018 年的映像。如果使用此映像，团队可能需要删除旧的IDE (LabVIEW或Eclipse) "
"并安装新的IDE。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:31
msgid "Preparation"
msgstr "准备工作"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:33
msgid ""
"Place the image file downloaded from the site to a folder on your root drive"
" (e.g. ``C:\\2016_Image``)."
msgstr "把站点下载的图像文件放置到根驱动器上的文件夹中 (例如 ``C：\\ 2016_Image``)。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:34
msgid ""
"Connect 16GB or larger USB Flash drive to the PC to use as the new "
"restoration drive."
msgstr "将16GB或更大的U盘连接到PC，以用作新的恢复驱动器。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:37
msgid "RMPrep"
msgstr "RMPrep"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid "Using RMPrep with a USB drive."
msgstr "使用带USB驱动器的RMPrep。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:42
msgid "Start/Run RMprepUSB"
msgstr "启动 / 运行 RMprepUSB驱动器"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:44
msgid "Select USB Drive"
msgstr "选择USB驱动器"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:47
msgid "Set Partition Size"
msgstr "设置分区大小"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid "Highlights the \"Partition Size\" box."
msgstr "突出显示“分区大小”框。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:52
msgid "Set Partition Size to MAX"
msgstr "将分区大小设置为 MAX"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:55
msgid "Set Volume Label"
msgstr "设置卷标"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:60
msgid "Set Volume Label to Generic"
msgstr "将卷标设置为通用"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:63
msgid "Set Bootloader Option"
msgstr "设置引导加载程序选项"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid "Highlights the “WinPE v2/WinPE v3/Vista/Win7 bootable” radio button."
msgstr "高光“WinPE v2/WinPE v3/Vista/Win7可启动”单选按钮。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:68
msgid "Select Bootloader Option \"WinPE v2/WinPE v3/Vista/Win7 bootable\""
msgstr "选择Bootloader选项\"WinPE v2/WinPE v3/Vista/Win7 bootable\""

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:71
msgid "Select Filesystem"
msgstr "选择文件系统"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid "Highlights the \"NTFS\" radio button."
msgstr "高光显示“NTFS”单选按钮。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:76
msgid "Select NTFS Filesystem"
msgstr "选择 NTFS 文件系统"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:79
msgid "Copy OS Files Option"
msgstr "复制系统文件选项"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid "Highlights the “Copy OS files after Format” checkbox."
msgstr "选中“格式后复制操作系统文件”复选框。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:84
msgid "Ensure the \"Copy OS files after Format\" box is checked"
msgstr "确保勾选了“格式后复制操作系统文件”框"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:87
msgid "Locate Image"
msgstr "本地映像"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid "Highlights the “Choose Folder/File” button."
msgstr "高光“选择文件夹/文件”按钮。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:92
msgid "Select the \"Choose Folder/File\" button"
msgstr "选择“选择文件夹/文件”按钮"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:95
msgid "Copy Files Dialog"
msgstr "复制文件对话框"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid "Choose \"No\" from the options of \"Yes\", \"No\", and \"Cancel\" of the dialog box."
msgstr "在对话框的“是”、“否”和“取消”选项中选择“否”。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:100
msgid "Choose \"No\" and select your ``.7z`` image"
msgstr "选择“否”，然后选择你的“。7z”图像"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:103
msgid "Prepare Drive"
msgstr "准备驱动器"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid "Click the “Prepare Drive” button."
msgstr "点击“准备驱动器”按钮。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:108
msgid ""
"All configuration settings are now complete. Select \"Prepare Drive\" to "
"begin the process"
msgstr "所有配置设置现在已经完成。选择“Prepare Drive”开始该过程"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:111
msgid "Confirmation Dialog 1"
msgstr "确认对话框1"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid "Click the \"OK\" button on the dialog."
msgstr "点击对话框上的“确定”按钮。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:116
msgid ""
"Click \"OK\" to execute the command on the selected USB Flash drive. A "
"Command Prompt will open showing the progress"
msgstr "单击“确定”，在选定的u盘中执行指令。指令提示符将打开显示进度"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:119
msgid "Confirmation Dialog 2"
msgstr "确认对话框2"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid "Click \"OK\" again that it is okay to erase all data on the drive."
msgstr "再次单击“OK”，可以擦除驱动器上的所有数据。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:124
msgid "Click \"OK\" to format the USB drive"
msgstr "按“OK”以格式化USB驱动器"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:126
msgid "**ALL DATA ON THE DRIVE WILL BE ERASED!**"
msgstr "**驱动器上的所有数据将被擦除！**"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:129
msgid "Decryption"
msgstr "解码"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:131
msgid ""
"If you are using an encrypted version of the image downloaded before kickoff"
" you will be prompted to enter the decryption key found at the end of the "
"Kickoff video."
msgstr "如果您使用的是 Kickoff 前下载的映像的加密版本，系统将提示您输入 Kickoff 视频结尾处的解密密钥。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:135
msgid "Copy Complete"
msgstr "复制完成"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid "Click \"OK\" to acknowledge that the copy completed."
msgstr "按“OK”以确认副本已完成。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:140
msgid ""
"Once formatting is complete, the restoration files will be extracted and "
"copied to the USB drive. This process should take ~15 minutes when connected"
" to a USB 2.0 port.  When all files have been copied, this message will "
"appear, press OK to continue."
msgstr ""
"格式化完成后，系统将提取恢复文件，并将其复制到 USB 驱动器。连接到 USB 2.0 "
"端口后，此过程大约需要15分钟。复制完所有文件后，系统将出现此消息，请按 OK 继续。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:143
msgid "Eject Drive"
msgstr "弹出驱动器"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid "Click the “Eject Drive” button on the right hand side in the center."
msgstr "点击中心右侧的“Eject Drive”按钮。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:148
msgid ""
"Press the \"Eject Drive\" button to safely remove the USB drive. The USB "
"drive is now ready to be used to restore the image onto the PC."
msgstr "按“Eject Drive”按钮安全地移除USB驱动器。USB驱动器现在可以用来将映像恢复到PC上。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:151
msgid "Hardware Setup"
msgstr "硬件设置"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:153
msgid "Make sure the computer is turned off, but plugged in."
msgstr "确保计算机已关机，但已插入电源。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:154
msgid ""
"Insert the USB Thumb Drive into a USB port on the Driver Station computer."
msgstr "将 U 盘驱动器插入 Driver Station 计算机上的 USB 端口。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:157
msgid "Boot to USB"
msgstr "由 USB 启动"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid "Three images that show the 2GO PC then the boot menu in BIOS."
msgstr "三个图像显示了2GO PC和BIOS中的引导菜单。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:162
msgid "**Classmate:**"
msgstr "**Classmate:**"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:164
msgid ""
"Power on the Classmate and tap the F11 key on the keyboard. Tapping the F11 "
"key during boot will bring up the boot menu."
msgstr "打开 Classmate 的电源，然后按键盘上的 F11 键。在启动过程中按 F11 键将弹出启动菜单。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:165
msgid ""
"Use the up/down keys to select the **USB HDD:** entry on the menu, then "
"press the right arrow to expand the listing"
msgstr "使用上/下键在菜单上选择 ** USB HDD : **条目，然后按右键以展开列表"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:166
msgid ""
"Use the up/down arrow keys on the keyboard to select the USB device (it will"
" be called \"Generic Flash Disk\"). Press the ENTER key when the USB device "
"is highlighted."
msgstr "使用键盘上的上/下方向键选择USB设备(将其称为“通用闪存盘”)。当USB设备被突出显示时，按ENTER键。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:168
msgid "**Acer ES1:**"
msgstr "“Acer ES1：”"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:170
msgid ""
"Power on the computer and tap the F12 key on the keyboard. Tapping the F12 "
"key during boot will bring up the boot menu."
msgstr "打开计算机电源，然后点击键盘上的 F12 键。在启动过程中轻按F12键将弹出启动菜单。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:171
msgid ""
"Use the up/down keys to select the **USB HDD: Generic** entry on the menu, "
"then press the ENTER key when the USB device is highlighted."
msgstr "使用上/下键在菜单上选择 **USB HDD: Generic** 条目，然后在USB设备高光显示时按ENTER键。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:173
msgid ""
"**Acer ES1: If pressing F12 does not pull up the boot menu or if the USB "
"device is not listed in the boot menu, see \"Checking BIOS Settings\" at the"
" bottom of this article.**"
msgstr "**Acer ES1: 如果按F12键没有拉起引导菜单，或者引导菜单中未列出USB设备，请参阅本文底部的“检查BIOS设置”。**"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:176
msgid "Image the Classmate"
msgstr "Classmate 映像"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid "Two images of a command prompt where you type \"1\" then \"Y\"."
msgstr "两个指令提示符的图像，你在其中输入“1”，然后输入“Y”。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:181
msgid ""
"To confirm that you want to reimage the Classmate, type \"1\" and press "
"ENTER."
msgstr "要确认要重新映像Classmate，请输入“1”并按ENTER。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:182
msgid ""
"Then, type \"Y\" and press ENTER. The Classmate will begin re-imaging. The "
"installation will take 15-30 minutes."
msgstr "然后，输入“Y”并按ENTER键。同学将开始重新映像。安装过程耗时15 -30分钟。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:183
msgid "When the installation is complete, remove the USB drive."
msgstr "安装完成后，卸下USB驱动器。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:184
msgid "Restart the Classmate. The Classmate will boot into Windows."
msgstr "重新启动 Classmate。 Classmate 将引导到Windows。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:187
msgid "Initial Driver Station Boot"
msgstr "初始化 Driver Station Boot "

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:189
msgid ""
"The first time the Classmate is turned on, there are some unique steps, "
"listed below, that you’ll need to take. The initial boot may take several "
"minutes; make sure you do not cycle power during the process."
msgstr "首次打开 Classmate 时，您需要执行以下一些特殊的步骤。初次启动可能需要几分钟。确保在此过程中不要关闭电源。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:191
msgid "These steps are only required during original startup."
msgstr "仅在第一次启动过程中才需要执行这些步骤。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:194
msgid "Enter Setup"
msgstr "进入设置"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:196
msgid "Log into the Developer account."
msgstr "登录到开发者帐户。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:197
msgid "Click \"Ask me later\"."
msgstr "按下\"Ask me later\"."

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:198
msgid ""
"Click \"OK\". The computer now enters a Set Up that may take a few minutes."
msgstr "点击“OK”。计算机现在进入一个可能需要几分钟的设置。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:201
msgid "Activate Windows"
msgstr "激活Windows"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:203
msgid "Establish an Internet connection."
msgstr "建立因特网连接。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:204
msgid ""
"Once you have an Internet connection, click the Start menu, right click "
"\"Computer\" and click \"Properties\"."
msgstr "一旦你有了互联网连接，点击“开始”菜单，右键单击“Computer”，然后点击“Properties”。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:205
msgid ""
"Scroll to the bottom section, \"Windows activation\", and Click \"Activate "
"Windows now\""
msgstr "滚动到底部“Windows activation”部分，然后点击“Activate Windows now”"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:206
msgid ""
"Click \"Activate Windows online now\". The activation may take a few "
"minutes."
msgstr "点击 \"Activate Windows online now\". 激活过程可能持续几分钟。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:207
msgid "When the activation is complete, close all of the windows."
msgstr "激活完成后，关闭所有窗口。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:210
msgid "Microsoft Security Essentials"
msgstr "Microsoft Security Essentials"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:212
msgid ""
"Navigate through the Microsoft Security Essentials Setup Wizard. Once it is "
"complete, close all of the windows."
msgstr "浏览Microsoft Security Essentials安装向导。完成后，关闭所有窗口。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:215
msgid "Acer ES1: Fix Wireless Driver"
msgstr "Acer ES1：修复无线驱动程序"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid "Highlights the \"Device Manager\" option in the start menu."
msgstr "突出显示在开启菜单里的\"Device Manager\" 选项"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:220
msgid "**Acer ES1 PC only!**"
msgstr "**仅限Acer ES1 PC！**"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:222
msgid ""
"The default wireless driver in the image may have issues with intermittent "
"communication with the robot radio. The correct driver is in the image, but "
"could not be set to load by default. To load the correct driver, open the "
"Device Manager by clicking start, typing \"Device Manager\" in the box and "
"clicking Device Manager."
msgstr ""
"图像中的默认无线驱动程序可能与机器人路由器的间歇性通信存在问题。映像中包含正确的驱动程序，但默认情况下无法将其设置为加载。要加载正确的驱动程序，请单击“开始”，在框中键入“设备管理器”，然后单击“设备管理器”，以打开“设备管理器”。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:225
msgid "Open Wireless Device Properties"
msgstr "打开无线设备属性"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid "Opening the properties of the wireless adapter."
msgstr "打开无线网卡的属性"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:230
msgid ""
"Click on the arrow next to Network Adapters to expand it and locate the "
"Wireless Network Adapter. Right click the adapter and select Properties."
msgstr "单击“网络适配器”旁边的箭头以展开它，然后找到“无线网络适配器”。右键单击适配器，然后选择属性。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:233
msgid "Uninstall-Driver"
msgstr "卸载驱动程序"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid ""
"Clicking on the Driver tab in top center and then on the \"Uninstall\" "
"button."
msgstr "点击顶部中心的驱动程序选项卡，然后点击“Uninstall”按钮。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:237
msgid ""
"Click on the Driver tab, then click the Uninstall button. Click Yes at any "
"prompts."
msgstr "单击“驱动程序”选项，然后单击卸载按钮。在任何提示下，单击“是”。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:240
msgid "Scan for New Hardware"
msgstr "扫描新硬件"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid ""
"Within Device Manager right click on the PC and choose \"Scan for hardware "
"changes\"."
msgstr "在设备管理器中右键单击PC并选择“Scan for hardware changes”。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:244
msgid ""
"Right click on the top entry of the tree and click \"Scan for hardware "
"changes\". The wireless adapter should automatically be re-detected and the "
"correct driver should be installed."
msgstr "右键单击栏目的顶部条目，然后单击“扫描硬件更改”。无线网卡应该被重新检测到，并安装正确的驱动程序。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:247
msgid "Update Software"
msgstr "更新软件"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:248
msgid ""
"In order for the Classmate images to be prepared on time, they are created "
"before the final versions of the software were ready. To use the software "
"for FRC some additional components will need to be installed. LabVIEW teams "
"should continue with Installing the FRC Game Tools (All Languages). C++ or "
"Java teams should continue Installing C++ and Java Development Tools for "
"FRC."
msgstr ""
"为了准时准备好 Classmate 映像，必须在准备软件的最终版本之前创建它们。要将软件用于FRC，将需要安装一些其他组件。 "
"LabVIEW团队应继续安装FRC Game Tool（所有语言）。C ++ 或 Java 团队应继续为FRC安装C ++和Java开发工具。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:251
msgid "Errors during Imaging Process"
msgstr "映像过程中的错误"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid "Command prompt error window on image failure."
msgstr "图像失真的指令提示符错误窗口"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:255
msgid ""
"If an error is detected during the imaging process, the following screen "
"will appear. Note that the screenshot below shows the error screen for the "
"Driver Station-only image for the E09. The specific image filename shown "
"will vary depending on the image being applied."
msgstr ""
"如果在成像过程中检测到错误，屏幕将出现以下报错。请注意，以下屏幕截图显示了E09的仅 Driver Station "
"映像的报错。显示的特定映像文件名将根据所应用的映像而有所不同。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:257
msgid ""
"The typical reason for the appearance of this message is due to an error "
"with the USB device on which the image is stored. Each option is listed "
"below with further details as to the actions you can take in pursuing a "
"solution. Pressing any key once this error message is shown will return the "
"user to the menu screen shown in Image the Classmate."
msgstr ""
"出现此消息的典型原因是由于存储映像的U盘出错。下面列出了每个选项，并进一步详细说明了您寻求解决方案时可以采取的措施。一旦显示此错误消息，请按任意键，将使用户返回到"
" “创建 Classmate 映像” 中显示的菜单屏幕。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:260
msgid "Option 1"
msgstr "选项 1"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:263
msgid "Using same image on the existing USB Flash drive"
msgstr "在现有的U盘上使用相同的映像"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:263
msgid ""
"To try this option, press any key to return to the main menu and select #1. "
"This will run the imaging process again."
msgstr "要尝试此选项，请按任意键返回主菜单，然后选择＃1。这将再次运行映像过程。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:266
msgid "Option 2"
msgstr "选项 2"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:269
msgid "Reload the same image onto the USB Flash drive using RMPrepUSB"
msgstr "使用 RMPrepUSB 将相同的映像重新加载到U盘上"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:269
msgid ""
"It’s possible the error message was displayed due to an error caused during "
"the creation of the USB Flash drive (e.g. file copy error, data corruption, "
"etc.) Press any key to return to the main menu and select #4 to safely "
"shutdown the Classmate then follow the steps starting with RMPrep to create "
"a new USB Restoration Key using the same USB Flash drive."
msgstr ""
"报错可能是由于创建U盘文件时的错误导致的（例如，文件复制错误，数据损坏等）。按任意键返回主菜单，然后选择＃4 以安全地关闭 Classmate "
"然后按照以 RMPrep 开头的步骤，使用相同的U盘创建新的 USB 恢复密钥。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:272
msgid "Option 3"
msgstr "选项 3"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:275
msgid "Reload the same image onto a new USB Flash drive using RMPrepUSB"
msgstr "使用 RMPrepUSB 将同一映像重新加载到新的U盘上"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:275
msgid ""
"The error message displayed may also be caused by an error with the USB "
"Flash drive itself. Press any key to return to the main menu and select #4 "
"to safely shutdown the Classmate. Select a new USB Flash drive and follow "
"the steps starting with RMPrep."
msgstr ""
"显示的报错也可能是由于U盘本身的错误引起的。按任意键返回主菜单，然后选择＃4以安全地关闭 Classmate。选择一个新的U盘，然后按照从 RMPrep"
" 开始的步骤进行操作。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:278
msgid "Option 4"
msgstr "选项 4"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:281
msgid "Download a new image"
msgstr "下载新映像"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:281
msgid ""
"An issue with the downloaded image may also cause an error when imaging. "
"Press any key to return to the main menu and select #4 to safely shutdown "
"the Classmate. Staring with Download the Classmate Image create a new copy "
"of the imaging stick."
msgstr ""
"下载映像的问题也可能在时导致错误。按任意键返回主菜单，然后选择＃4以安全地关闭Classmate。盯着下载 Classmate "
"映像，创建的USB映像盘新副本。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:284
msgid "Checking BIOS Settings"
msgstr "检查 BIOS 设置"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst-1
msgid ""
"Two images of the BIOS making sure the boot menu is enabled and the mode is "
"\"Legacy\"."
msgstr "确保启动菜单已启用且模式为“传统”的两个 BIOS 映像。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:289
msgid ""
"If you are having difficulty booting to USB, check the BIOS settings to "
"insure they are correct. To do this:"
msgstr "如果在用U盘还原系统时遇到困难，请检查 BIOS 设置以确保它们正确。试试这个："

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:291
msgid ""
"Repeatedly tap the **F2** key while the computer is booting to enter the "
"BIOS settings"
msgstr "在计算机启动时反复轻击 “F2” 键以进入 BIOS 设置"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:292
msgid ""
"Once the BIOS settings screen has loaded, use the right and left arrow keys "
"to select the \"Main\" tab, then check if the line for \"F12 Boot Menu\" is "
"set to \"Enabled\". If it is not, use the Up/Down keys to highlight it, "
"press Enter, use Up/Down to select \"Enabled\" and press Enter again."
msgstr ""
"BIOS 设置显示在屏幕后，使用左右箭头键选择 “Main” 选项，然后检查 “F12 Boot Menu” 是否设置为 "
"“Enabled”。如果不是，请使用向上/向下键将其选中，按 Enter，使用向上/向下选择 “Enabled”，然后再次按 Enter。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:293
msgid ""
"Next, use the Left/Right keys to select the \"Boot\" tab. Make sure that the"
" \"Boot Mode\" is set to \"Legacy\". If it is not, highlight it using "
"Up\\Down, press Enter, highlight \"Legacy\" and press Enter again. Press "
"Enter to move through any pop-up dialogs you may see."
msgstr ""
"接下来，使用向左/向右键选择 “Boot” 选项。确保将 “Boot Mode” 设置为 “Legacy”。如果不是，请使用向上/向下选中它，按 "
"Enter，突出显示 “Legacy”，然后再次按 Enter。按 Enter 键可浏览您可能会看到的所有弹出对话框。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/driverstation/imaging-your-classmate.rst:294
msgid "Press F10 to save any changes and exit."
msgstr "按 F10 保存所有更改并退出。"
